林鄭冇得連任！ 保皇黨內閧圍攻何已完有下集！ 李慧玲live

#李慧玲 #左右大局 #D100

林鄭冇得連任！
保皇黨內閧圍攻何已完有下集！
李慧玲live
Sep 25, 2020

李慧玲LIVE
97.5K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

慳d啦 次次呢d流料就信到十足 潮吹咁款

唔該唔好再分享李慧玲

又share垃圾

垃圾片， 不了

打飛機